已經連續四日，屋企個層走廊尾有個細蚊仔望住我

我一出𨋢 轉右係一條好長既走廊
而我屋企係向走廊中間位
個細蚊仔次次係走廊尾突個頭出黎望我
似 5 6歲 睇唔清男定女 米2 3左右高
今日終於忍唔住行去走廊尾搵佢 睇下咩事
一行到尾 一望 即刻影都無
原來呢個世界上真係有靈體

其實我黎
放學好悶 哥哥肯唔肯陪毒撚玩

影張相黎睇下

公屋樓主

你俾佢知道，你見到佢
就好麻煩

係咪咁嘅樣？

姐姐, 有冇見到我張成績表？

聽講啲慘死嘅人會搵替身

睇醫生啦

CLS...聽到都得人驚
5,6歲居然有米2,米3，到底食咩糧

More